今次太古廣場Pacific Place為香港人出左好多力

大家一齊去大古廣場個facebook讚好同寫個5星評論俾啲支持!

推